如果當年阿GEM唔係做左呢3件事，今時今日會咩地位

如果當年你冇撐CY
如果當年冇同林宥嘉拍拖
如果當年你係痴叱咤，唔係痴垃圾新城

以你既實力，真係已經做左紅遍三地的華語天后

屌 而家得做國語歌 真係傷透曬當年fans 既心

如果佢冇上我是歌手
佢仲留緊係香港摺緊
人地有發圍機會
唔可以怪人愛國

佢可以照上 但就係做左呢3件事 個係香港臭曬
搞到佢都放棄廣東歌

朵

人仔好搵,今時今日係香港唱歌幾時先搵到一億

依加唔係紅遍3地 ?

14億蝗vs700萬人市場（仲有一部分蝗）
緊係國語歌

人地根本唔介意你班港豬點睇

香港以前就紅

而家消失左咁

得出台灣同大陸

搞咁多野，都係為錢，唔通真係唱咩，香港樂壇衰落到一個點，佢都唔恨留港啦，人地番大陸搵人仔，好過留係香港啦，

跟住出埋歌都無人聽無人買
過多幾年開始俾人話回塘
最後消失一排，又俾同一班人挖番出黎擺上神檯
然後被封為隱世最佳女歌手
簡單黎講 女版陳柏宇

佢肯返黎開演唱會咪又係會滿曬位要搶飛
唔係香港就唔紅 咁d外國明星係香港都唔叫紅

佢唔上大陸發展
留係香港 得閒上下電台 派下歌 開下演唱會
就真係冇人識啦

有實力去邊都得

如果佢真係返黎香港搞下唱下歌 而家咁多00後 會唔紅咩
而且實有成班香港人衝出黎認屎認屁 話人地係台灣 強國好紅都返黎香港唱歌
選擇性失憶 一定會紅架
擺明條奶共閪都睇唔起香港啦

無如果 事實就係人地依家紅到發紫 同國際接緊軌 你班港豬歌手仲係到發霉發臭

冇得唔服嘅都係越反越紅

留係香港發展就變第二個盧凱彤

係上面交完稅再講
一陣唔好覺得交稅太多又死返黎香港

其實佢而家已經係華語天后啦

等佢出廣東話歌，等到仔都生埋
得首濕勁Victoria

歌手係職業 以職業黎講唔為錢為咩 你搵工都想要份人工高褔利好架啦

但佢都算係為唱而活。人地好比心機作歌 搞合作搵新靈感 特別學玩唔同既樂器 只係佢無在意香港市場

問心一句 香港歌迷點對佢先 就算佢在意 都係比人抨擊到仆街架啦 香港人憎人富貴既性格咁濃厚

唔係香港歌迷點對佢
係香港網民同媒體點對佢
好嘅唔報, 假嘅鋪天蓋地咁報

當年全部屌GEM嗰班音樂人同歌手全部都係903捧出嚟

以歌手角度佢冇錯
留係香港咪日日比人報花邊新聞
無視佢努力做音樂囉

根本事實上反佢既得連登仔，我身邊大把照聽gem

咁係你識支那人多者
我身邊冇人聽gem,sor
你問下D 00後,分分鐘一陣佢問返你邊撚個GEM

講真香港人都唔方好
有幾多人買碟呀
唔通靠串流app嗰雞碎咁多生活咩

咁佢依家咁咪幾好，各取所需姐

咪撚on9啦，你試下gem開紅館一定場場爆滿呀
當然當中實有啲支那人，但肯定唔係最大比例嗰啲囉
你估00後剩係唔識gem咩，你叫佢哋up四大天王個名都up唔出啦，佢哋聽學貓叫㗎咋

連登仔又黎自視過高

下？而家紅館仲有代表性？
坤狗都開得
一定滿啦，唔滿啲黃牛狗都同你買晒佢
跟住放晒比支那人囉
00後唔睇，中坑唔睇，890後又冇大興趣
唔係比支國人睇比邊個睇？

你出街問下人睇下有幾多人識佢個啲所謂新歌？ 咪仲係停留喺睡公主嗰個階段

咁呀，00後真係唔識4大天王呀，所以咩鳩gem就更加唔知邊撚個，你問佢果jam係邊個就可能識

連登仔反果D 北上發展到好癲

唔做呢三件事 留係香港比服侍你班垃圾耳仔 三年佢就係樂壇消失

佢戈陣好好㗎
D中學生妹妹勁迷

好紅

坤狗開過紅館係咪爆滿先
得啖笑既就唔好攞黎比啦
Gem串還串，人地起碼真係有料紅得起開得起，定係你其實認為坤狗實力同gem差唔多level？
不過算啦，人地Gem做到台灣支那爆紅，youtube有破億mv，仲洗理我地呢個得700萬既細市場咩

記得嗰陣睇超級巨聲有個10幾歲既細路參加者話佢偶像係Gem

港毒撚真係自我中心到

拍拖又關乜撚野事

睇住TVB笑人返大陸拍劇 聽星夢班垃圾笑人返大陸唱歌 連E神都係香港hea唱 仲係度自命不凡

同林宥嘉拍拖又關咩事？

樓主
我敢講 佢黎香港開紅館
就算講明唔唱廣東歌

一樣啲飛會炒起至少一個double

佢就係咁紅

佢自從上咗我是歌手
係大陸紅到痴線

呢樣真呀ching

作埋d垃圾歌
鳩嗌就叫唱功
屌
咪影衰其他真正華語樂壇天后啦

雖然佢紅唔到出外國 但賺人仔都夠過成世

仲有堅持個剷青頭

極其量做到容祖兒

如果佢冇串鳩死肥杏，今年幾歲

咪on9啦..做左樓主講果三樣野先無宜家咁紅
人地紅到去外國唐人街都播緊佢歌

人地馬來西亞 成個華人圈都好出名架
係睇唔起香港塊豬肉仔啫

唐人街就算啦 咪又係大陸人

佢洗撚痴你咩傻閪

得罪講句 以香港人角度佢依家喺香港只係過街老鼠
仲邊有佢19歲上紅館唱AINY嗰陣嘅氣勢
又或者唔講國語歌啦
佢首睡公主當年邊個唔識唱
但冇辦法 作為歌手留係香港等食屎啦依家
蚛蟈大把人科水比佢地
仲唔撚狗衝再「我是中國人」咩

又代表香港人?

信金鐘m記child登仔就死得啦，成班井底
利申：唔鐘意佢

留喺香港同gin lee 咁上下 半紅不黑咁

尾個2件事同臭哂1D關係都冇
林宥嘉?WFC

我意思係我都覺得佢係過街老鼠架 完全冇戥佢唔抵

平行時空？
香港仲好撚紅喎

其實好多人話gem淨係識嗌 叫
唔中意佢嘅唱法
但我個人認為佢要唱功好好先嗌得出
um 人人風格唔同啦
gem冇返咁上下功力都唱唔到啦
就算佢真係做錯事令香港人反感
佢嘅實力都唔應該俾呢啲事抹煞

btw 點解香港人咁撚善忘 偏偏呢啲事就記一世嘅 不解

唔做你講個三樣野就真係紅唔到啦ON9
淨係紅香港有撚野咩
你夠膽係香港紅就等比連登狗反啦

笑撚死
佢係台灣支那爆紅就佢既事
香港就冇撚人理佢既
的士佬係支國夠紅啦
咁又代表係香港紅???

屌講真屌gem撐CY既人咪同啲屌藝人支持民主啲廢中/廢老一樣咁Low。

香港地做藝人真係要色盲先得

香港根本就唔尊重 唔欣賞有實力嘅人
我係gem都上去揾人仔啦

咁事實係抵佢紅，佢唱功咁勁

乜你咁白痴
佢後悔唔一早做晒以上所有嘢
早啲紅早啲搵大錢好過啦
香港係乜撚嘢唻
大陸，台灣，英美澳加都好過係香港
樓主真係白痴嘅極致

利申：佢唱歌非常好，我幾鍾意

香港市場？wfc

gem依家係香港都好紅 youtube首倒數發燒第一

嚴格黎講佢都冇撐cy 只係覺得呢個職位難做而講加油希望佢做好d姐

同林宥嘉拍拖有咩問題

12年尾插叱咤個單嘢真係好樣衰
係傾獎關頭黎反叱咤 好容易比人有位入話無獎先反
同埋插完叱咤轉個頭去當時認受性=0嘅新城掃獎就更加樣衰

加上佢有個世界級經紀人
媒體形象無搞好 仲幫佢樹立一堆媒體haters 我真係多謝你啊

佢新碟有廣東歌 希望唔係個首Victoria入碟當新歌啦

睇咗原片
跟本俾人放大左某啲字眼

支持CY！支持梁震鷹！支持689！

我是歌手亞軍

撐CY，有前途！689，有出路！

以CY做榜樣，拆牆做開放式廚房，用埋煤氣爐都冇問題啦！

你個世界都真係幾大喎

都敏俊？邊撚度俊呀？依家冇人識你呀！邊撚度俊呀？屌你老母！

既然係宇宙天后，當然要有元首級嘅保護啦

幾威水呀！宇宙天后終於入咗杜麗莎夫人蠟像館啦

國際天后幾親民呀！拎到獎梗係第一時間見fans啦！ 慶功宴？Who fucking cares?

自從佢上完我是歌手就冇左聽佢d歌
首首都換湯不換藥 公式化得好緊要 不停顯示佢唱功
太偏大陸口味 我真係唔識欣賞
佢d舊歌我都仲有聽 eg 偶然、因鳥

-----------------------------------------------------------------------------------------------

睇下G.E.M.幾受歡迎，一開演唱會就份份報紙都報啦！

有G.E.M.個logo o係上面呀！280蚊梗係物超所值啦！淘寶貨點比得上？

孝女G.E.M.幾有心機呀，特登寫張紙賀父親節同媽媽生日

天后出現了！但是和CY一樣，都係會告人誹謗的……

李思嫣，陳淨心都撐！

仲唔黎支持新一代宇宙小天后？微博關注差唔多二千萬啦！

禮拜六啦！各位去咗政總支持罷課學生未呀？

宇宙G.E.M.不知幾勁，連Katy Perry都要坐時光機抄佢

G.E.M.嘅新碟幾勁，已經變成Apple產品啦

兒 夜 姨 野 以 夜 儀 野

一齊黎欣賞下佢天籟之音啦！

佢真係有料 香港人走寶

反還反 但佢真心有料 唔係呃飯食

根本就比人擺上台 所謂政治篇都係個記者起 內容根本唔關事

700萬人vs13億人，香港人以為自己邊個

信連登仔眼光真係食得屎
連登仔成日將自己一廂情願嘅諗法套落其他人到

連登狗=世界

邊個會同錢作對

就算喺香港做到容祖兒咁，依家都要去中國扮小丑唱學貓叫 人地都唔知開左幾多場演唱會，容祖兒都未有5首歌叫打得入中國同台灣市場。

其實最on9係佢個經理人 搞到佢更加臭檔 破壞哂同香港傳媒關係 依家香港娛記係唔係都寫臭佢

真係好撚慘 當初林宥嘉出軌 受害者係g.e.m. 但現家比人鬧個個係女方 條友仲要唔只一次出軌 仲要未講分手已經係傳媒到講祝福大家

其實樓主講得無錯
紅唔紅同地位高唔高兩樣嘢
五月天夠紅喇 一樣比人屌到臭
荷蘭叻撈咗咁耐 我諗到邊個會好鐘意佢
咁當然做明星紅到係最重要
返支那揾錢無問題
但係奶共奶到岀面就真係好核突

而家都係好紅

係香港人唔show 佢姐

好撚記得依件臭閪當年屌林欣彤話佢翻唱自己首aini
仲話一個有實力的歌手唔應該翻唱人地d歌
之後自己又走去d支那節目玩唱歌比賽 瘋狂翻唱

想跟特首說聲加油

咁香港人唔鐘意見到佢
佢自己知道
咁佢咪唔出現囉
費事一陣又屌

其實我好欣賞gem，大部分歌都自己作曲填詞，唱歌有自己風格，又carry 都唔同類型既歌，唔知點解咁多人屌

真係有屌咩，但人地依家好fd

最開頭唔係政治
娛記都唔會拉埋政治嚟講
我記得當年係全港所有娛樂記者一致寫衰佢
係好少見到記者界咁齊心去抹黑一個藝人
平時蘋果彈, 東方都會讃下, 完全無人撐佢
好似話佢經理人公司對香港記者態度有問題
所以集體抹黑佢

香港人同廣東歌算什麼

算啦，香港在她眼中根本唔care, 香港fans 都唔好睇到自己太高，事實上香港市場真係又細又閪

佢係唔知做乜想同689講加油果下on9

但同yoga拍拖有咩問題
記得佢都有話香港樂壇要毀掉重來其實好認同
佢留喺香港都係繼續比容祖兒玩晒
而家喺大陸名利雙收 我反而支持佢返大陸
喺香港都唔知做得啲乜

睇下香港、台灣、新加坡、馬來西亞嘅youtube熱門影片就知gem基本上係紅到發紫，再唔係睇spotify聽眾量，基本上亞洲裡面都有一定影響力，係連登仔仲以為人地響支那入面開世界巡迴演唱會

係呢個post 連香港人都唔撐廣東歌
覺得全部歌手上支那發展就啱
真係可悲

一個人講叫抹黑
一百個人都咁講會唔會係自己真係衰

晒9氣啦
係香港發展只會係咁比人屌
當年出道比人屌咬字唔清講野一舊舊

香港人根本愈黎愈on9
留係香港發展又話人垃圾, 雞
上大陸揾錢又話人奶共
想點撚樣先滿意呀?

其實就算香港人都仲係好多人迷佢
兩登另計啦下

衰唔識得奉承囉
你唔係咁天真以為香港啲八卦新聞係實事求是啊嘛

香港演唱會個記者會 個經理人多事幹 個場搞到勁差
之後咩年尾頒獎禮佢自己整餅比記者想唔好搞到咁疆

唱返廣東話實會話佢俾中國封殺，撈唔掂先死返落黎

其實去支那發展唔係問題
問題係佢一早忘記香港，擦鞋又擦得核突
陳奕迅、容祖兒一樣去支那唱歌，你有無見佢地咁乞人憎

連登仔溝唔到女：如果佢唔係拒絕左我，今日佢一定好幸福

擦咩鞋 雞容實現根本連中國市場都冇
陳奕迅都奶到出汁啦 坐咗幾耐

當佢而家出隻CD全廣東歌碟
有幾多人會買? 有幾多人會欣賞?
問心喇 無人屌都偷笑
香港已經唔配有任何好演員都好歌手逗留
你估而家仲係20年前咩?

下? 佢對上嗰次勁滯銷喎

又係度吹，對上個次紅館個唱滯銷到喊

比你揀一份工

一份無人識欣賞你才華 日日比人屌不特止
無論你做乜都會被人生攻擊 話你雞 話你垃圾
努力無回報 每月萬五蚊人工

一份有好多人識賞識你既能力 好多人愛戴
得到人肯定 仲有好多發展機會
年薪幾千萬以上

你點揀?弱智都識揀喇

近年好似好咗
當年真係好嚴重, 做每一件事, 記者都搵到位入佢, 重要全港記者清一色都批評佢
咁網民讀者睇到負面新聞就最開心一齊唱一齊玩
GEM 就係咁係香港玩完
經理人公司要負全責

收皮喇，上次已經滯銷，已經由5場三面台cut到三場三面台，仲炒個double，人唔笑你都吠喇

滯銷都加場 喊咗喺邊

唔係單單講佢
係呢個post入面
好多人都覺得廣東歌市場應該收皮
我自己有本土嘢一定撐
唔撐都唔會想佢消失

自己收自己友皮
點樣又同時支持廣東歌市場
不如睇返八卦新聞繼續娛樂吧啦

笑死人咩，以前開5場三面台，上次淨係開到3場，仲要賣唔晒

邊有人同錢作對，調轉連登仔有得一年搵一億，刁總腳趾罅都奶埋

依家咪要俾大陸老闆屌屎忽囉

果陣可以食住我是歌手個勢去開多d好出奇咩

錢已袋 理撚得你

唔講以為開40場

you win 形容得好

利申 中立花生友

岩呀 搵食還搵食
689都撐得落一係極無恥一係極on9

反gem就=反哂全部歌手？
而家係講緊呢個post
好多留言都話廣東歌可以收皮
全部人上支那揾食仲好
係度話廣東歌市場痿縮
不如諗下上一次買廣東歌大碟係幾時

阿槳真係好撚霉

宇宙漿

上面仲有人話佢啲飛炒個double
心諗，散飛都散唔切就真
就連開場當日都未賣晒，連少量字眼都未出

好彩當年做左依 3 件事咋

否則佢今日都未必幾億身家

依家係台灣都紅到仆街啦

樣靚波大又白滑
好撚正呀

係臭朵姐 但唔阻佢搵佢食 有咩所謂

佢早排首新歌<倒數>都係普通話歌
希望8月18號出嘅新數位專輯會有廣東歌

香港市場真係撐唔落，做好本分唔識拉關係都無用，頒獎禮又係咁，不過政治立場唔同屌佢好正路啫

仲記得係咪有單新聞話呀漿喺香港娛樂圈無同邊邊條死廢老打招呼？
呀漿依家：無人識你喎

屌你老母 留係香港發展會比佢加出名 笑撚而人咩

其實比起呢3樣 炒左個服裝指導
緊要d

轉咗做佢男友好耐啦

以佢唱功同作曲詞既能力
其實唔應該只係停留係香港呢個市場 仲俾啲娛樂新聞單單打打
試問香港有幾多個歌手可以做到聽到首歌已經知道係佢咁有辨識性

蛆蟲女王到而家諗起都成身痕

4:45連登仔真實反應

好笑, 而家係個個歌手都反
唔洗唔認, 以前啲風氣同而家差好撚遠

一個如果都無啦
仲要三個

不如你講多幾個如果啦

GEM 紅到d 骨妹都聽廣東歌.. 某程度推廣左粵語文化.. 淨呢樣野已經屌佢唔落.

有邊個真正嘅華語樂壇天后唱作勁呀咪撚玩啦

如果冇世界級pr

漿係香港應該算紅掛
係個朵臭姐
的士陳就真係唔知佢乜水啦

睇吓而家香港嘅市場
有啲智商都知道應該喺邊度發展啦

講咁多晒氣
香港人係誠實嘅

睇下youtube hk #1係咩
香港冇撚人理佢 , 咁應該係d大陸網民不斷用vpn黎到youtube hk刷views

細公司又要唔討好媒體你估你仲有運行?

港台#1
新加坡#5
馬來西亞#13
連登仔

連登仔：gem 係中國開巡迴演唱會, 冇人識

佢始終都係支那出世

佢依家喺中國係紅呀
但只不過依家所有人都知依個姓鄧既為左錢係可以出賣人格 而去奶共

如果當年挫敗巴冇支持晒冰島日本比利時克羅地亞
今時今日又會咩地位？

天后一定要識唱作?

On lun9

我以為樓主係想講地位會低左

原來係講地位會高左

返歸含撚啦

全中港台女歌手有邊個紅過佢啊

如果沒如果

俾人屌都咁話
我真係覺得佢唱歌唔好聽
咬字唔實
成日lur埋一舊

咩地位？人家今時今日好紅喎

同意
香港真係埋沒人才既地方

下蝗漿個陣真係奶支那奶到好核突喎 如果唔係點會全世界咁憎佢
陳奕迅依D就係唔會好似蝗漿咁奶所以咪無事

話佢唔掂果D

無論曲同詞10幾歲就作, 計埋唱功香港有邊個夠GEM黎

前中後三段可以完全唔同唱法
把聲又可以爆, 又可以溫柔

到依家都仲有傻仔覺得佢無唱功 淨識鳩嗌
其實你唔識唱歌 可以出少句聲
我諗係華語市場後生果堆入面 要搵個唱得好過佢既都難
不過無計 香港人就係最鍾意批評
其實淨係睇gem自己填詞作曲 加埋唱功 紅係紅得有道理

GEM本身就係上海mix 香港
洗唔洗支持香港獨立呀

其實林宥嘉有咩問題
樣唔差, 唱歌又掂

雞容會狠過佢

唔駛呀 然後? 講野有point?

點樣全世界咁憎佢呀?

你代表全世界?

人地唱歌好聽咪得, 同你以死相搏呀?

呀gem紅左都算仲關注香港市場
有搞YouTube channel 香港開show賣飛扮拉線生

相反angelababy 的士陳呢啲真係一去無回頭

gem從來都唔係行主流路線, 個d玩嬌情柔情個d歌佢以前已經唱過, 已經足以證明佢實力
Mascara 煙燻妝, where did u go 個啲, live 演繹都屌打全部香港女歌手
香港女歌手好多都都好單一曲風, 夾硬唱其他曲風又完全 carry 唔到

如果無咁做應該係香港摺埋左，得閒上tvb節目咁就完

無得比
Gem有實力先係我是歌手紅到
陳柏宇上去只會一輪遊

正宗講就凶狠, 做就碌撚

陳柏宇根本垃圾黎

唔係講笑, 淨係個堆連貫嘅低音, 香港冇咩女歌手有足夠氣息可以 live performance 做到
高音就更加唔洗講

紅同臭朵係兩回事
全世界範指緊當時既大部分香港人沖咯 小學生唔識字?

佢唱功係好好但佢係真係好鍾意嗌
港狗唔識欣賞啫
淨係鍾意陰聲細氣

GEM 比賽鳩叫紅左先好多歌鳩姐

佢香港果堆歌都唔算鳩叫
睡公主, where did you go真係進可攻退可守

你講呢兩首都係較powerful 唱法
唔好意思現今港狗都係唔鍾意

留喺香港，想比蛋公司啲雜誌寫到仆街？你睇當年謝安琪？

呢段都已經唔係狀態最好嗰時，但都足以屌打

樂壇毒瘤公司 唔執我地一世無運行

咁佢爆得起唔搵d 位爆下咩
hins 中期d 歌都係首首爆盡,
eason 多不聲數la
台灣jj jay 陶喆全盛時期都係爆

gem當年名氣唔夠姐, 2010年前後實力派已經好難香港發展
佢早多10年-15年出世已經ko左joey
當年中學好多後生女唱k 同比賽都點呢兩首

當年又靚女又唱得都紅唔起真係好慘

GEM 同我同年
當年紅遍我地班中學雞

mascara, 查克靠近, 瞬間, 18

可能俾雞容用其他方式ko呢

鴨鵝鴨鵝鴨鵝鴨鵝

連登狗識撚尊重咩

如果GEM係鳩嗌
咁Christina Aguilera都係鳩嗌

大陸個玩法就係要鳩叫, 林俊傑都要爆到盡去上節目

但其實人地jj gem唔爆盡都屌打香港9成9歌手

容祖兒就係一個好好既例子。明明實力勁過gem

現實係 上面交完稅都會多過香港。

咁人地個節目規則係要歌手唱其他歌手嘅歌呀嘛

岩 d打手都係返天涯推post算啦
落黎香港把撚咩

你咁講即係聽阿gem D歌多數支那人？而家音樂有分國界 種族？咁聽exo D歌係咪就係韓狗、聽周杰倫D歌就係台狗

唔明點解唔比屌903，個頒獎禮打哂公正口號但其實黑箱作業係人都知。

係香港成班on9睇下蘋果就話人串又態度差
根本所謂唔受歡迎只係比傳媒風向搞成咁。

其實GEM上我是歌手第一首泡沬己經證明佢全能
自己包辦曲詞

成首歌得編曲極簡單好考唱功
音域橫跨好大
A段可以唱柔, B段可以嗌, 識音樂果班依家話佢會爆紅

係第二期唱汪峰開始鳩嗌就正式連班路人都讚佢勁

自大港豬
人地返左去幾年 而家d錢夠收山啦 新年上
大陸電視唱幾首 又夠食一年
香港wfc

偶爾

如果佢唔上我是歌手
基本無人識佢 沈淪香港垃圾樂壇
浪費左佢

咁我問你，一條路係做鄧梓棋，一條路頂哂籠係成為謝安琪，你揀邊條路黎發展？

屌你老母903，當年衛蘭同gem啲獎少到仆街

頭段超低音，之後超高音

哦~~原來佢好多香港fans架??
咁真係要快D開演唱會先得啦
不過唔好好似上之咁幾乎滯銷先得口喎

香港fans??突然香港fans我就知連登大把

G.E.M都咁撚多打手
香港樂壇想有救都難啦

AP大法 見唔對路唔播你d歌
捧第二個上去。再絕d年尾改鳩個AP次數都仲得

條友鳩up唔好理佢

當年林欣彤偶像係GEM, GEM果時仲讚佢唱得好, 依家兩個超frd

屌 點解講到佢完全無問題咁
又黎搵食啫犯法呀？
陳奕迅紅起左 台灣中國都去 都會番黎香港唱廣東歌搞公司撐本地音樂
佢呢？
你班友仔係唔理人奶共既 咁都唔好屌林鄭cy啦 佢地都係搵下人仔姐

事實係支那人先多D G.E.M
事實如此,你拉人落水都冇用

香港班人係聽KPOP同其他大陸歌手多

柒少陣啦 XXX live 2已經爆哂

香港樂壇關GEM咩事, GEM無出廣東歌好耐
抽水都用下腦啦

佢呢D係支國咁紅
大把黃牛掃
個場有幾多香港人先講啦

90%香港人 點？

00後認識應該係"鄧紫棋"多過GEM

同埋GEM係台陸星馬都好紅, 首千年之外紅到癲
不過因為係普通話係香港先無人聽

咁你班傻仔講閪咩
你話佢係大陸紅冇反對
但你話佢係香港紅就笑撚死人
你出街同人講聽GEM都笑撚死人啦

數據呢??你自己睇下就當係??

你咪又係無數據 笑死人咩

GEM係香港紅果時你未戒奶添啦
當年有邊個唔識where did you go同睡公主
兩首唱K同sing con必唱

打手係咁架啦
連登仔有精神分裂
一時就屌人搵人仔
一時就搵食啫犯法呀？

數據呢 你自己睇下當係？

下??你講多香港人支持佢
但要我搵證據??
你當呢到係大陸??行大陸法?

你條傻鳩係咪忽上腦，大陸/外國fans多過香港fans就代表香港唔紅，自己講話香港無人支持又反屌人無數據又乜鳩大陸法

當年
當年麻,我知
我唔反對佢當年紅
當年4朵金花夠紅啦
當年 十足D廢老講當年

但而家??WFC
做打手都專業D啦唔該

屌,原來波台狗黎
唔怪得黑都可以講成白
你要玩假膠就繼續啦,唔阻你

唔夠人講就話人波台狗 一個拎唔到出黎就走啦

佢咪就係炒Xtina個唱法同style囉
難為班漿打手仲要講到世間罕有，絕無僅有咁

佢奶共嘅程度點同林鄭cy比，再講，容祖兒都唱＂祖國兒女＂

你條波台狗咪又係冇數據9up
你點知佢香港有幾多fans??
點埋你紅既定義係咩??有1,2個 fans都叫紅??

反正都唔會同波台狗認真 係人都知波台狗出名做免費五毛麻

我係林欣彤真係唔敢上台
差好多班
哪來的自信

00後唔識gem你搞笑？
跟你個邏輯 90後唔識許冠杰譚伯， 咩鳩四大天王更加唔知邊撚個？
唔係gem fan屎但覺得你講野好on9

Queen of Heart 香港站 滯銷到喊
以前開5到到對上嗰次開得兩場啲飛都去唔到仲要夾硬加多場

你都on99
街坊都做個唔少
00後都係識大陸星同KPOP星
四大天王個D真係完全唔識

數據呢 定係又係你目測d 00後唔識四大天王

香港多fans先開得嗰3場三面台

香港四大天后對上一次既紅館演唱會場數
容祖兒 1314演唱會 15場
鄭秀文 Touch Mi 12場
楊千嬅 三二一Go! 11場
陳慧琳 Let’s Celebrate 9場

漿連車尾燈都追唔到 (嗱，淨係講香港）

死啦,GEM係咪紅得濟D人唔敢講呢
咁紅點解冇人講呀GEM D歌架

呢堆上哂神枱無得比啦
公道就搵2008或打後先出道既新一代歌手比

如果講唱功實力
楊千嬅同陳慧琳真係收收皮先唔該
特別係楊千嬅

鄭秀文就真係堅

00後 真係你個年齡層
返去迷死韓狗啦

可能呀GEM係香港紅得濟,唔敢開

嘩,巴打真係好心機
我就冇咁好心機同波台狗玩
反正佢都係屙屎冇野做上黎9UP
咁我咪又9UP囉

一早講00後少人識佢
你又話咩目測
有數據又係到人身攻擊
波台狗就係咁既質素

主要係你既理據極on9

點解要收皮?
人哋紅足二十年就係佢哋嘅本事
亦都證明咗有佢哋值得人鍾意同尊敬嘅地方

點夠你個人on9
係鍾意黑講成白

你知唔知GEM既檔期好滿架 排到係得個幾日
3場主因係要夾 一星期後既澳洲場次

GEM係未上我歌之前XXX live都5場啦

所以GEM講得好岩
真相是留給願意發現真相的人

我真係唔明點解要逼人政治觀念要一致，真正嘅和諧係應該包容唔同嘅諗法。

第二，佢同林宥嘉拍拖完全係佢嘅自由，其實佢本身都好低調，只可以講佢地分手應該唔算係和平，佢係自己私人Facebook 呻俾人cap 返出嚟先出事，但計返當時佢嘅年紀，邊會識得處理。

第三，我真心覺得佢講得啱，雖然新城係真係豬肉獎，但至少唔會忽視有努力過嘅歌手，而叱咤的確會特別偏心某部份歌手，佢只係想指出依家香港仲未有一個真正公平嘅頒獎典禮。

另外唔知點解啲傳媒成日拎佢啲周邊事嚟炒作就真，冇打招呼又屌一餐，我是歌手音響未ready 嗌cut 歌又屌一餐。佢只不過係想專注做好佢自己音樂，但香港人就係鍾意睇埋哂啲八卦嘢。

on9我係佢都咁做啦，洗討好你班連燈憤青

你都傻嘅
gem咁耐以黎係香港開咁多場演唱會都滯銷, 滯銷仲要咁唔知醜加場
據聞佢地已經蝕到痴線只係響樹死頂爛頂扮晒好受歡迎咁

笑死人咩，紅館攞期要一年前申請
佢要開幾多場亦都一早計畫好晒

偽fans死埋一邊啦屌你老母

青春有限，只往錢看，香港市埸細，易比人追上

d傻仔仲以為香港市場好吃香

喺香港開得3場演唱會都可以上福布斯, 呢個世界真係唔公平

g.e.m. 係香港根本冇人識, 只係得支那fans識欣賞, 支那機構都要頒個獎比佢

乜撚嘢如果冇就呢三件事，我心諗仲以為係假膠post，點知個個連燈仔正評，我心諗做乜鳩

TAG Heuer 為咗打內支那市場竟然搵GEM做品牌大使, 真係好垃圾

但連燈仔唔鍾意喎 ，咁樣仲叫成功？？

其實無分別，最後都係歸邊賺人民幣

係香港開得3場演唱會, 仲要滯銷, 呢個獎當安慰佢啦
我有我笑佢滯銷, 關你咩事

你係咪傻左，香港3場，單次巡迴演唱會7x場，目前華語女歌手紀錄保持者

佢未上我是歌手之前身邊好多fd都中意聽佢d歌
出道作where did you go到ainy泡沫都勁多人唱k點
但自從佢係大陸紅咗，身邊有堆fd就唔中意佢
問佢地原因就話性格臭串同奶共，全部都係同音樂無關
我唔係fans但都睇唔過眼你地咁容易比傳媒影響，因為d主觀報導就盲反一個有才華既歌手
近年係香港真係搵唔到好似佢咁唱功同作曲都咁勁既歌手 ，上面拎陳柏宇同gem比唔好玩啦

如果gem gem射多次籃球，連燈仔會唔會原諒佢

做乜鳩

7x場都滯銷 滯銷紀錄保持者

對上嗰次Queen of Hearts開得嗰兩場都唔爆，仲要夾硬加多場
開show前一個星期仲可以買到I行既飛
啲飛不斷放出嚟散都散唔切
到開場當日城網啲飛都仲未賣晒，連少量字樣都冇

漿打手仲話佢開既話啲飛會至少炒個double，真係當人咩都唔知

彈彈波

係英國開啲飛派都冇人要

咁大巴打落黎會痛架

所以支持佢放棄香港㗎
支那人唔睇人格只聽鳩叫，反而越串越舐共反港就越得支那人歡心
香港人道德同本土意識太強
佢一撐親共政府就俾香港怒屌
香港根本唔識音樂，只識人權、民主同政治
我地都係返去抖音把啦
越睇連登就越覺得自己俾人邊緣化

係呀，連登仔幾時先肯面對現實

有錢過淨做香港市場

Sorry我唔睇抖音而且唔覺佢人格有問題
香港人好關心人權、民主同政治？
你認真？

扣帽子是常識吧

啱呀
我都冇話過你
我話香港人之嘛

睇到個句都笑左
係咪生於亂世 有種責任 d friend?

之前都有講過，其實單講實力gem真係香港近年最有機會做到天后既歌手，當年18歲就係紅館開concert仲要爆滿，13歲就作左睡公主，根本佢無論唱功，作曲作詞既能力都超晒班，作唔紅就真係冇天理

好可惜既係香港近年既娛樂事業愈黎愈霉，gem出道既時候都只可以係香港爆紅，因為近年其他地方既人已經好小留意香港既娛樂圈，唔似八九十年代咁亞洲地區深受香港文化影響，所以就算gem個陣都只係香港紅，但其他地方既人都唔識佢，仲要根本見到香港娛圈只會愈做愈霉，d傳媒又on99成日挖人d衰野，頒獎禮又小圈子，咁媒自然就要往外走提升知名度嫁啦

同埋當年gem上我是歌手個陣根本大陸就冇人識佢，佢間公司又係細公司，得佢一個歌手，所以佢可以話係完完全全憑自己既實力係大陸紅

其實上連登睇完9up完就算,唔好當現實世界真係你講就係

睇下gem,taxi,lemon,祖藍,吳亦凡,近啲就坤9,個個賺錢賺到啪啪聲

差唔多連登反親既都紅
坤9就唔好拎出來同前面既人比啦 前面果d講緊係憶憶聲

人地交既稅仲多過香港搵既錢啦

真係唔係個個香港歌手上去大陸節目都紅到
古巨基、容祖兒、李克勤、側田個個都有實力但都做唔到gem咁有話題
當然Gem去到可以爆紅其中一個原因係佢本身無人識，所以大家聽到個後生女唱得咁好就好surprise ，加上佢個team揀歌編曲都做得好好，完全發揮晒佢既優點

講坤9因為對比普通人嚟講算好啲

坤9好好醜醜都由屋邨仔搬到去貝沙灣,得閒就換下女

新歌一出YouTube都上trending #1啦
大家接受現實啦

香港人損失 not her.

入嚟呢個post好彩都重有理性嘅連登仔
果啲諗住係街聽唔到人哋播gem嘅歌就話無人識
我身邊一班00後當晒gem係女神

根本作曲填詞唱功超晒班唔再講
重要樣靚
計晒綜合能力真係諗唔到邊個華人歌手勁過佢

不過連登仔不嬲唔肯面對現實嫁啦

咪玩啦香港

仲有跳舞 跳足成個演唱會真係唔少野

其實啊gem一早變左大陸人，人各有志，係連登唔好再討論啲大陸明星啦

gem 一出世都已經唔係香港人啦
不過你講得啱, 唔好再討論啲大陸明星, 記住幫手刷views就可以, 漿漿新歌而家 #1 了

講撚到香港大巿場咁

香港樂壇
我覺得身為歌手，唱到好歌，啲作品ok就得
但香港人又要睇埋其他野，又要理人私生活，又要理人黃定藍

同林宥嘉拍拖有乜問題

支那歌手一個 無咩好討論

自從剷左個頭就不知所謂

最正都係岩岩出道個陣

我覺得Gin Lee唱歌實力好過GEM，只係人氣真係差幾皮

好聽還好聽
個格臭就係臭
祝福佢成功
但永遠得唔到屋企人支持係好可悲
寄語佢可以好似eason咁
飲水思源
上左岸都識返黎推動canton pop

果年做獎係人都知

不過如果選擇忍一忍

係好過屌9人地

你講嘅屋企人係指香港人
算鳩數啦香港人
一時又屌人哋忘本，但一陣又屌人哋根本係蝗種人死返上去
頭先見到01有篇嘢話佢似徐子淇，根本都唔係好關GEM自己事
但一班盲返撚全部都係度人身攻擊，又話痴脷根，又話整容，又話無氣質
總之講到好乞人憎，但又講唔出有咩乞人憎
根本佢哋自己都係比啲媒體話佢點就點
都無自己思考
算撚數啦，我係GEM都唔想受呢啲質素嘅「屋企人」支持啦

人地從來都唔係香港人, 人地屋企人係上海, 認親認戚
聽歌就聽歌啦香港人, gem gem 會多謝你地幫佢首新歌上到 #1

哇 好耐無睇過

連登仔除咗拎香港出世打飛機之外有咩叻過佢啊
人哋四歲已經落嚟，講廣東話、出廣東歌
對樂壇都有貢獻啊，咪又係屌人哋
連登仔除咗做鍵盤戰士之外重有咩叻啊

佢啲歌好聽，多人聽自然多view數嫁啦，講到啲view數係買返嚟咁

香港人真係好聽傳媒風向，講咩都信到十足十
傳媒要煮死一個人真係好易，求其安個花名姣精姣佘狐妮，啲人就當真
當年唔係容姨本雜誌同瓊姐不停狙擊gem
佢唔會咁多負皮

明明上年三場三面台都唔爆，仲要成場大陸人，點撚叫喺香港好紅

對佢冇咩感覺，但睇完啲留言覺得好可怕，連登係咪已經比蝗全面入侵

香港記者每次都問人仲係咪處

真係多打手

我就係之前喺高登膠登狙擊GEM嗰位巴打

我喺2008年開始鐘意GEM，嗰陣佢啲睡公主、Where Did U Go、All About U就真係紅極一時，通街都有人播咁滯

我幾時開始反佢呢？就係佢撐689嗰陣。

而之後嘅我是歌手紅咗之後加更一朝得志，語無倫次，耍大牌，當自己紅遍全球。就係咁開始有宇宙GEM嘅稱號。

佢當中國嘅記者係上賓，香港嘅就狗咁撚，你好難怪全港嘅娛樂記者都插佢喎。自此佢就敗走香港，專心喺中國搵人仔，喺香港基本上WFC。

瓊姐搞過我最討厭的藝人選舉，成功地攞到冠軍。相信喺乞人憎來講佢係香港真係number one。

Agger
睡公主嗰期真係
有樣有身材有波把聲又好聽

之後忽然唔掂，個感覺就好似條女笠頂綠帽你戴 走去搵有錢佬咁
再之後就不了 開始老

你估佢真係好愛國咩
佢唔愛錢班經理人公司都要生存
今時今日都要奶共先有機會
但我都覺得做普通人好過

正想問

sorry, but who are you?

事實上人地廿幾歲女已經搵幾億
連登仔呢？
精你班虧佬都冇幾億啦

其實除左唔否認係中國人
佢有點「奶」過共
最多叫唔本土姐

俾我係佢都會痴中國
香港？
咪玩啦

成個歌影視都係圍威喂

香港人只關心搵食
連登仔反呢個反果個只係一班失敗者葡萄人地

搞個小圈子圍爐取暖就以為代表到香港人 咪撚搞笑啦 你睇下香港熱門第一係邊個？

So? YouTube 可以篤數喎

前面巴打話演唱會滯銷，呢個冇得篤數啩？

so？可以篤數就代表會篤數？
加場冇咁多姐 咁又算滯銷？？？

3場都唔爆呀而家

同以前Get Everybody Moving Part 1/2場場爆差好遠囉

紅嘅程度都同以前差好遠啦

弱智樓豬你知唔知人地搵緊幾多錢

唔爆主辦又會比你加場？
冇之前紅好撚正常 都咁耐冇出廣東歌

#276

自稱香港歌手但係又唔點出廣東歌，只係出一首半首扮「我有出廣東歌架」

同其他真香港歌手就係因航同HX嘅分別

拍拖有咩問題

你估加場gem話事架？要好睇d開兩場咪撚就
耐冇出姐 又唔係唔出 話唔定跟住張ep就會出

會窮 留係香港 搞到成個黃腳立個類咁

又係你自己講嘅...

佢又錯唔曬
而定呢個年代
共匪根本刻意打壓所以香港文化同發展

頂盡咪一首半首當交差

有衝突？

唔出又唔出 出又話出得少當交差 香港人真係難服侍 養唔起人又要求多多

泡沬 真係好撚正

同yoga 拍拖似係幫咗佢加分
商台新城都係垃圾, 痴邊個無分別
撐689顯得佢on 9 同離地
不過佢離得起
搵日唱返幾首廣東歌 香港就會紅返
cctvb d 歌手全部都
只不過佢根本唔care
賺多幾年錢去到發財立品階段佢就會唱啦

如果佢作為一個香港歌手，當期望佢推出嘅歌大部分會係廣東歌

好明顯瘋蝗漿出嘅歌已絕大部分係蝗語

即係你個論點唔啱囉

最大原因係撐cy 姐

淨係想問 佢肯出廣東歌未

泡沬真係gem上去大陸之後最高質果首
高音甜低音準
頭聲胸聲都超正
恰到好處
詞又夠慘

我冇所謂 有好歌聽就夠

一時又屌你哋係大陸歌手，一時又屌係香港歌手但唔出廣東歌，想點啊到底？
咁你當佢係香港歌手定大陸歌手啊
比數據你又話篤數，人哋一次半次演唱會唔爆就話唔紅
咩都你講晒

根本屌佢撐cy果啲有幾多個真係睇過篇嘢
咪又係睇蘋果啲「懶人包」

邊度唔岩？

佢原文都係搏屌
上左岸係到講風涼話邊個唔識

你話「唔爆主辦又會俾你加場？」
但係事實係「兩場都唔爆仲要格硬開第三場」

咁你仲唔係錯 ？

點樣唔爆法？係咪一個位都冇叫先爆呀

起碼90%滿啦要
唔夠講就拗「爆」嘅定義

巴打個名好熟...好似又係喺高登撐漿

你咁有心機數埋唔夠9成呀
就算夾硬開都係主辦方問題 關gem咩事

個陣喺香港浮沉咗咁多年，仲愈做愈梅，無記錯上大陸之前果個節目係幫亞視拍真人show
上大陸係令佢咁香港2線尾暗星 一嘢升到 全球華人地區一線歌手

算LA, 連登仔好多玻璃心失敗者
一句話人地奶共就當自己勝利者, 現實一定係一條碌撚
香港有邊樣商業野唔洗靠大陸依家

如果佢係香港發展 啲香港人咪正係識屌
香港人幾時有真正欣賞過一個歌手
咩都搵到野黎屌 好似日日現實比人屌屎忽要周圍屌人發洩咁
林峰咪又一樣 明明做戲好唱歌好聽 啲人又係為屌而屌為笑而笑
啲香港大種乞衣 聽歌又唔肯比錢 成撚日諗點dl翻版歌 用免費apps 好似創作既人唔撚洗食飯
香港人根本就係最冇建設性最鐘意批鬥人既人種
點解香港明明又冇錢賺 仲要留係到受氣
愛國係差 但起碼返大陸有人支持有錢賺

唔撚係講笑,
本身都無睇開佢,
見到呢排YOUTUBE 咁撚7 多佢啲片,
嘩屌你老味, 又幾撚7正
好有壓場感

係呀，咁佢同傳媒交惡都係經理人同公司問題姐，關漿撚事

而家人地紅左又唔撚抵得 又話咩奶共 又話唔撚在意香港 睇唔起香港
唔諗下當初點對人先 佢唱幾多歌 有邊個欣賞過
香港人根本憎人富貴厭人貧

成個Post都痴撚線
搵人仔錢可以搵到連良知尊嚴都冇埋
航空公司屈服列台灣做國家又冇錯？
台灣藝人認中國做自己國家又ok？
大把藝人搵人仔錢冇搵到瘋蝗漿咁奶共啦
係咪小學雞太多已經冇人記得佢之前點撐cy
成日話香港人憎人富貴唔抵得人成功
會唔會係你地為左錢乜野都可以出賣
都岩既香港咁撚多地產保險狗同炒家
連台仔都活得有尊嚴過你地

上面討論加場問題

人地一日預咗開三場
先放兩場，第三場話係加場
呢個應該係常識嚟
大部分歌手都係咁加場嫁啦

上面又寫拍拖 下面又寫人地怕左佢
八卦新聞呢架野

交惡咪交惡 垃圾港媒
有實力有資格串有咩問題

唔好意思，我認為有資格有實力都唔應該串

港媒先撩者賤

得罪香港傳媒個單野先係佢放棄香港最主要原因
你睇MJ jin直頭幫人唱埋歌拉票添啦 而家咪一樣冇人反
得罪香港班傳媒 就算你日日唱廣東歌都唔幫你推 想紅都難啦
之後佢咪索性專攻內地囉

宇宙漿已經係發自內心既愛國 有銀搵 有人支持 一線歌星

佢咩地位關我地咩事

千錯萬錯都係傳媒錯
GEM冇錯，GEM係聖人

點解你Expect佢要企係你地窮人果邊？

有成億身家既人有幾多個支持佔中

屌你老母講呢3個point前有無諗過你老母既感受呀？
相都無張點手執陽具呀？

邊個期望佢會撐窮人 同撐佔中
你係咪諗撚大左
出少句聲咪得
唔係咁都諗唔到呀？

點解唔可以發表意見
連登學埋中共D野？

有錢人諗法就一定係錯？

除咗撐cy，你可唔可以講下佢點樣奶共奶得勁
重要講到良知尊嚴都無埋

佢好似幾好波

咁佢發表意見自然有人評論架啦
你又學埋中共野？
一定要人接受佢個意見？

冇人講過咩有錢人思想 你自己諗多左

巴打按下圖片模式啦
大把圖大把片

演唱會事件
佢個經理人辣著班傳媒
攪到佢日日比人唱奶共又剩
少少無辜

你咪慢慢J佢D節目同微博
主動公開出post撐CY原來都係小事

講幾多次都要講
如果當年佢撐特首篇文主角變成薯片 又會係點
好彩佢走左上中國 賺既錢係數以十倍計
香港人識撚欣賞音樂人咩 人地真係做音樂 就focus係人地淨係識兒夜以野 真係好彩佢走左咋

其實呢 點解你可以攞自己把尺去度人

on9香港個market咁細 正常都識簡啦

佢依家撈得好差咩 on99

即係原來一篇文就可以永遠判人哋死刑
跟住中共閱兵果陣個個祖國萬歲就無事

另外你咁憎大陸點解會睇微博嫁呢

香港大部人都識，點會係香港唔紅

Gem勁好多，gin lee係靚聲，但live唔夠氣

唔好黎香港 依家仲紅過那英啦

唱功就真係屈機嘅 中港台2000年後出道嘅女歌手加埋都唔知有冇五個係勁得過佢
不過話佢唱作屈機我就不敢苟同 佢作過幾多首歌呀就屈機 13歲作到睡公主係叻嘅 但之後無論係產量定質素我都唔覺佢嘅唱作去到「屈機」囉
咁講啦 樂壇班女歌手 唱功同佢差唔多勁嘅 創作又未必識 例如容祖兒 創作勁過佢嘅 唱功又冇佢咁好 例如王菀之/aga

咪係
係香港唱/彈到識飛都賺唔到錢

頂無張j得落呀
有無正d架

屌 身為創作人 我覺得你真係講出心聲！

我就係冇睇先叫你去睇
邊撚個話冇事
你欣賞佢音樂係一回事
屌佢奶共建制都唔撚得？
鳩少陣

乜撚野用我把尺
呢D叫立場
呢個世界係咪唔可以有爭議

所以香港人係最冇資格去批評香港既音樂 真係好嘔心 又成日聽啲垃撚圾娛樂新聞講
娛樂新聞都係香港一大毒瘤 以亂作 加油添醋為樂

如果排最奶共嘅artists, gem 根本連頭十都冇
其他artists奶共但紅唔到就當冇事發生 連人地d公司大陸有幾多條水喉都唔知

講得岩呀
你估而家仲靠香港搵食既歌手係因為愛香港咩
係因為係大陸紅唔起炸
有幾多個可以好似呀gem咁係大陸爆紅呀

Gin lee都上過中國好聲音但紅唔起
佢唱歌係好但無特色又唔夠壓台 最重要係佢好聽既歌唔多